獨立嘅陳啟淳咩立場？

Gary Chan
Chan Kai Shun
報稱銀行分析師
咩立場？

推

黃架喎

黃絲，有泛民支持

投1號